隱形戰機之後，大家覺得下一代戰機會係點？

隱形戰機點都會有一日比日益進步既雷達技術發現到

同埋因爲要隱形 尾焰同機體設計都有限制 未必可以係最符合空氣動力學

我覺得下一代未必會係隱形 然後會番番去機動性方面
可能好似nasa d試驗機咁 可以去到音速5-6倍
到時音速最多約2倍既f22 j20果類根本攔截唔到
分分鐘好似當年sr71咁 仲快過飛彈所以正常冇野攔截到佢

突襲能力大大增強 快到入到雷達偵測範圍 對方已經反應唔切

如果係火箭形式既話成本會大大增加 但可以上埋太空

防禦性戰機

似係無人遙控戰機多

戰機應該會愈嚟愈防禦型 攻擊嘅任務會變成由無人機做

無人機海

只會無人化...

以不同類型嘅無人機或新巡航導彈為主.... 會發展到浮游炮之類嘅系統....

唔駛隱形唔駛極高速，因爲數量上升成本下降亦無人命損失 ....

會開始唱歌感化敵人

似係，揸住個手制去控制部真飛機炸鳩人

有防護罩

宇宙戰艦

star wars x-wing y-wing

但無人機太遠有訊號延遲 同埋未必全地形用到？去到近地訊號收得唔夠好就唔得
同埋核戰引發既令無線電中斷都會令佢用唔到

量子通訊遠距離控制0延遲加上不受G力影響,再加入AI系統輔助操作

飛碟

玩到核戰咩機都收皮啦

仲戰機，日本都開發緊高達

仲實體戰？

而家大國間邊會仲打黎打去，玩網絡戰 金融戰 貨幣戰啦

F23 美國收埋左40年

TR3B 25年都無公布

垂直升降

太空發射電磁激光

幾快都唔夠激光快，一野就燒焦了

電磁炮

AI 群集無人機隊
pre set左方針，AI 就自己判斷點去完成任務

電動戰機囉
無聲無色

透明戰機

咪一部F35帶幾部無人機囉

Ai用係武器上一定要有人類做把關

遇到未試過未學習過既情景 人類識自己分析 ai唔識

特別係和平時期 ai好易擦槍走火/做左d傻西行為

最後都係人類參與好多

好奇一問F23唔係廢棄檔咩？

AI 再下步係太空戰機 再一步係地宇兩用機
再一步可變形機體

TR-3D, TR-3E

出到外太空就一定係要用火箭唔係用引擎

咁成本高好多

你識咩

部機越黎越快 肉體承受唔到 AI就唔同

唔洗有人遙控
人工智能
叫架嘢自己搞掂
做真正無人機

我覺得係AI自主無人機。

如果太高速，機師會頂唔住，無人機應該係趨勢

自動化殺人並唔係一個技術問題係一個道德問題

咁個系統一定要寫得好好如果唔係有問題都stop唔到佢

當世只有美國做到第五代戰機量產 F22,F35

速度上要再強化己經好難由人體承受
基本上每一個世代的升級都係建基於科技上的突破。

咩機都好 中國打飛機都係咁勁

應該會有對大喇叭喺高空播海闊天空

預警機

一定係無人機，冇駕駛倉可以偷多好多位放其他設備，至少可以多一倍載彈量。

唔係 f22 f35唔算好快得2倍音速左右

40年前既sr71同mig25已經有3倍音速

Nasa實驗機有去到5 6倍音速
機師一樣頂得住（不過要著太空衣）

呢代因爲要隱形所以犧牲左引擎既速度

無人命損失嘅仗打嚟仲有無意義

紙飛機
飛機杯

無人機
一定係

Carrier is arrived

Btw點解陸基防空飛彈同陸基地對地飛彈

係有根本性既限制定係純粹技術未夠好？

唔係講左話咩離子氣化乜乜77引擎咩 快撚到痴線

AI機群
遠端控制
密接火控攻擊
原子級炸彈
電子裝甲
浮空技術
半永久動力機關
人體晶片聯網
生態因子改造
植物機械
太空攻擊站
磁控防禦網
針葉式防禦帶
NASA極音速導彈計劃

全部有晒生產理論,但係到生產出黎起碼半個世紀
好似磁軌炮講左幾十年先有個prototype出黎

盲俠都揸得嘅

ion propulsion推力幾時大過
只係specfic impulse特別高

和諧客機啲乘客點頂得順GeForce?

AT力場

上更大功率雷達同IRST,
laser空戰同長距離防區外突防,類似LRASM既概念or A射B導,

大機會為左塞laser上機而大型化,靠離軸飛彈同laser砲台放棄機動性行無垂尾格局,快過對面射就好

可能到時小型機係F14 size

打仗黎講速度好緊要
無人機應該係趨勢
幾快都冇問題
同埋想點改部機都唔駛理駕駛員有冇事

客機基本上只會直線飛,turn radius極大

直線加速推重比唔夠個acceleration好細

戰鬥機g force大係因為轉彎轉得快,F=mrω^2,一架大客機無可能咁轉,唔係一定散哂

如果激光技術成熟到 可以用黎攔截飛機同飛彈

咁戰爭會唔會變番無飛行器既年代

核戰機（初代）

瞬間轉移 / 全息投影

其實速度唔係問題，係高速轉彎先係，人體頂盡10G，飛彈可以架機向前飛，投彈之後支飛彈直接向後飛，淨係呢度都唔知幾多G

初代核動力戰機冷戰已經有，最後變左循航導彈 果陣JFK同蘇聯諗住一面飛一面漏幅射，搞到飛過D地方寸草不生 蘇聯佬仲試飛過

橫掂大家都係玩搖控飛機
不如第時d國家開戰玩ace combat定輸贏算啦

當時兩邊都做唔到唔漏既循環引擎，蘇聯佬就試飛左先，JFK見做唔到就話還掂都漏，就不如低飛等對面仆街，仲好過核彈 範圍更大

之後簽左條約要cut 核武定乜柒先唔研究落去，但個低飛導航system 就變左今日既戰斧

所以話唔好得罪美國佬，佢要癲起上黎真係好癲

盲俠騎劫隱形戰機

空中霸王

真攻擊武器一定係洲際導彈，潛艇導彈，同埋隱形衛星攜帶導彈，直接太空打落黎。戰機愛黎方便搞政治任務同養住班軍公司

hello jarvis
我都覺得ai會係一個重點

成班毒撚呢埋喺地底揸無人機

對外公布就係

可以用激光攔截飛彈

生物cpu

依家開戰就會知

應該會發展小型機
可以係穿透力強嘅超高速無人機
或者難以被偵查嘅仿生物無人機

咁快機師會頂唔唔到，同意其他巴打講法，無人機會成主流

無人機ai化

呢款

燃料效率(加大航程)
加強垂直升降
加強防護力
雷射武器

玩電

用天下太平炸鳩敵方基地

現形戰機

似會係遙距>AI,
無駕駛倉的話機體可以更細
無機司的話就可以令機體反應更快, 速度更快.

TR3B

無人機，去到5，6倍音速樽頸去左人到

下一代戰機就係要解決已上問題
通訊要強化 隨時要一大堆太空衛星提供大量訊號數據

之後就靠無人機保護衛星

AI pilot

之前已經有新聞講, 可以用較低性能戰機打贏老經驗機師

無人機 唔係只係無個人咁解？
咁同而家有人機 既通訊有咩分別？
控制上？

出gundam